柯尿果陣會痛

飲食清淡, 經常飲水, 冇吸毒, 係咪人生已完

我毒撚

姐係叫雞?

咁就RIP.
去睇醫生好D.

打得飛機多？
攝護線肥大

撚痛 蛋撚 定 膀胱痛

腎者之石 可以長生不老 你就好啦

幾多歲？邊度痛？幾時開始痛？每次屙尿都痛？會唔會成日覺得尿急？有冇屙血？

尿道炎
有冇叫雞呀

冇

可能踩單車個陣un到啫咩仔呢